心事台🚬

❤️

美職見

我愛樓g

係呢邊留定先

出了

上船了 新英撚

Morning

輕鬆

有咩好買

gun

早晨呀咁多位手足

明尼無盤

跟

好彩上車上得快 又落狗屎

me

早晨巴打

投注中，無錢買了

未入手

發左誓唔玩角-.-

好事

X2

幾錢

free

橙

拿卡達錫

終於GEL得

角大要買牛屎頓

新英 4.5/5s 2.03 頭先打錯
impact 9.5s 2.05

成日笑9我險簽

玩白帽算

有冇買山廣士

兩隊半場補時角 87牙?

Gun impact x2

有 第一口成功了

召集所有[black]快[/black]槍手

對左了

唉 妳地又買小 雖然我呢場SKIP

55

真係咩

1234

同曬路

有冇紅牛同多倫多9.5大苦主

齊贏

好在入左6.5😂😂😂

6.5幫你叫

87

有得補 等多陣la

又係你入完有角

hey,肺癆

將男大細都同路橙

又輸

識5識尊重

Hi分體b

屌你咩，咪輸，上左同一架船

做乜9野牙

屌 訓訓下起身 睇錯以為盧蛇買帕拉尼恩斯

想4

垃圾飛腳

佢燈黎

都差幾多...

係

y so unhappy

爆我波膽02..

想4

6 點起身 以為係615個場 買完先知出事

想要巴塞 對詠唔買了

天灰灰 會不會

都ok呀

秒入

疤，不了

秒c

對詠先要買呀

唔好去諗啦

場南美自由盃兩隊馬會都無角球數據 點買。。。。

3.5

入波好了 咪刷c

咁多數據google下啦

1CCCCCCCCCC

奧蘭多我求下你追和算...

所以要賭球

。。。買好多？

no c anymore

30k

輸左呀屌你

咁super 大家開心

講笑

15k...

盧

詠又對Lo

5CCCCCC＿

肺癆嘅過關，sick買了

多撚多

Lin出到黎都尻up

明尼路入未

卡卡

C你老母

Ft super la 大家開心

紅牛追和未

ho ballllllllll

有無人挽Fifa

返工

紅牛你又岩=.=?

同我C撚爆佢

佢場場買-,-

梳 有5會...

已過一關

紅牛想入角細了。。。

同我盧同路了

想入9.5

有足水 想玩少少

水牛抵死啦，1c都唔刷

有無買 我都同路

😂😂😂

我地今次小船靠岸

我買左法林明鳩

尾關

新英9.5s 1.75

lo vs wing 884回，往績黎講lo贏497場，wing贏449場

媽呀，趕絕曬

屌奶星英撚

新英2:2 大細又黎

睇法林冇買因為有走地 買左巴塞

英撚

操你媽的點球

岩岩1.7冇入到

冰封入球

不了，英撚入多球

奧蘭多3.5s

英撚仲有多粒

水牛唔刷c都有得入波？屌你老母冇天理

戒賭第一天
這是新的旅程 在銀紙中更精彩
你是賭仔 是否接受了 在馬會結緣

是入錢的旅程 願能係馬會拎錢
遍歷lin燈嘅手足 伴你坐上飛毯

任意cashout 是那麼新奇美妙
沒法可似lo b和wing 寶貝
帶手足脱離困境

彭美-1 5倍幾 睇過往-1 5倍幾好似成日開唔到

彭美w la

英撚屌你咩

巴塞+1 @1.41

多倫多同我頂撚實！！！
新英倫同我上！！！

同善善同路要巴塞了

奧蘭多3.5s 法林明高fg

gchi

我斬對我火

大注就出事

ky啲角惡到
一入就停角

要左乜

角大黨又末日

新英 小妹求你了

奧蘭多2.5

靜啦

頂實

英倫上

2:2啦不如 仆街奧蘭

成日咬我 dllm

同你對左

卡卡朋友隊停啦

次次一CASH OUT就連輸
咁就跌3000蚊

1:3

基奧雲高勁到

boom

山度士半7全9

撚多3:1

屌你老母又比假希望

同銀河一樣鳩屎

英撚快入

明尼路入波未

多倫多又秒go

唔大注追嬴果D
500推一場慢慢玩

會唔會又2:3?

係咪又要2串1 死一場
單頭買輸個場呀屌你老母英撚！

美職救角功力一流

角細黨光復

新英倫

原來咁大船

山度士盤，新英撚3.5，多撚多3.5 3X1 goal

法林明高

英撚已經廢，美國英撚仲廢

係喎
早知單頭多倫多

奧蘭多5.5

起身，屌你新英倫咪撚on9快入波

停屍

屌
你
新
英
倫

大船都可以贏既
英撚

全年重心

有無人同路

牛屎頓比牛💩

侯斯頓半主
法林0/3
彭美

你對波好大

唔知等唔等到足水法林客勝

開始發覺家姐賭得愈來愈多同大
場場波都賭
前星期跑五日馬 佢買足5日馬 可以點做

新英倫你唔入不如獨立咪靠美國

比心水佢囉

500蚊重新推過，有無靚水介紹

不了

我

新英倫唔入波不如改名叫新伯倫

你救救佢

新英倫唔撚贏不如去北韓

住九龍站

新英倫唔撚贏的話立即幫我含

新英撚即場win

奧蘭多7.5s

new burlun

馬有比 佢自己都有去香土搵水
但波真係唔無咁多有心水 佢琴日日職開始買左total廿九注

上錯新英倫賊船

新英倫唔贏既話同我過黎香港返工！

天璽

No la

毒水-,-

叫佢揀場買

咁癲

英撚入未

新英倫唔開上盤的話過黎香港住劏房

波29注
輸幾多

女賭神

咁毒

cls 輸硬水位啦咁多注

要入場費喎

紅牛反cup 未

新英倫唔撚入多球就下世做窮撚香港人

29注全中呢

屌頭先法林有1.6幾 而家1.5

On9

$10注都輸左千幾 上星期緊先幫佢追返

？

新英倫唔入多幾球就霧霾上身

新英撚入未

Miss左添，下場再買

新英倫唔贏波既話晚晚睇tvb

係就好 仲要用我錢賭

新英倫唔撚入波既話就得返一個電視台

新英撚我屌你老母

轉pw

收嗲好5好87

求你了 新英撚

個ac佢既 我無Ac-.-

一cash out輸到喊
閪腳
閪度士fg
奧爛閪

Yes he 87

有你講無人講

新英倫唔柒入多幾球就同蟈做鄰居

明尼路求你入

主能夠

冰封日球多8分鐘pls

笑4😂

將男兄同佢同流合污 我個心好撚痛

嘻

😭

新英倫唔贏盤就強積金對決基金

謝b求你

入未

絕殺角2x1

當你見過佢真人 就自然唔敢得罪佢
佢d肌肉簡單完美...

多倫多NG
最好絕殺

新英倫唔撚入波下世返六日工，ot無補水

主能夠 新英撚夠

美國佬其實識唔識踢球

新英倫唔入波無奶粉飲

謝b真人好索 性格又好😌

識救角

乳膠b

無啦 角細黨光復左啦

佢果次話用手瓜夾爆我個頭 搞到我手都震埋...

hi 絕殺未

夾你蛋蛋

哼

新英倫唔入波既話無uber坐

我都無

新英蘭革命！入球啦

我果次話角大on9先買佢買到我牙都飛甩埋

😭😭😭

絕殺未

新英倫唔鳩入波下世香港讀書

紅牛6c

幫你報左驚了 得閒去落口供拉9佢

誰願夜探訪 留在我身旁
陪伴渡過黑暗 為我驅散寂寞痛楚

英撚角球快入

英倫入球啦
上力 入啦

...

屌

靜未你兩個

我屌

今日有幾多手足比馬會絕殺

佢老豆有3粒花..

紅牛贏埋

新英4.5/5

紅牛goal

訓導

屌你老母

真係絕殺ha

屌
對家入 輸埋

菜花

sorry lor

屌你老母求比我5球走盤

心郁但冇買

不過係對家絕殺

新英倫下世仆街了...

唔怪得佢成日恰我

買緊rb ng

明尼路俾人入😭

真係又2:3
但買錯場

嗚嗚嗚 又開5到

有幾多人日日要睇Tvb冇Uber坐

好彩補左紅牛w

新英4.5/5s派$$$又gel得

朝早買乜都死原來
新英倫/奧撚多

👍🏿👍🏿👍🏿

多倫多NG未

🤔🤔🤔

屌你老母英撚

媽媽救我呀呀呀呀呀呀

好似未完🤔🤔🤔

見你買左個心好定

角細黨成日贏 87

頭先半場反cup有幾倍

左右b

睇最緊要好玩啦班撚樣

屌 買左無入球咁都頂唔住

我條3x1

法林明高 求你了

屌多倫多入未

咁就1500🚬🚬🚬🚬

Onlun99

紐約boy

一齊去IFC好唔好

逼害啊屌

法林明高係咪收左錢半和

唔知係咪好彩 岩岩80分鐘見佢7.5有3.25入左兩次都入 唔到
電話又輕機

仲有2場未死得住

屌而家法國條3x1差山度屎 半場和乜柒

紐約紅牛得
紐約城又得唔得呀？

咩話 紅牛絕殺角

和波贏幾百
輸波倒輸
屌你老母新英倫

絕殺錯邊牙

多撚多6c

Mama 又gel 6.5 9.5s

Jump

韋拿

假波牙

新英2:3 7c ft
9.5s 大大力gel
4.5/5s又中

奧蘭多入一球啦
開埋2:3

你唔係入埋6.5咩

奧蘭多 7.5s 2.5
新英4.5/5

買五球細咁都要走盤

紅牛

新英撚食屎

應該多撚多果場黎

啱呀
支持香港球員

多倫多7.5s GEL

原來大細反手黎？🤔🤔

有得贏仲嫌3嫌4

真

恭喜新英倫
成為我最討厭球隊

係燈

贏個3000又輸返晒出去
又要再努力

原來係咁

頭2場掂

係 ky有買200的

Ky玩咩角牙 大細先勁

條屍都收唔番ha

主場開主客比人cup,係你呢班人先做得到

我決定唔訓了

明尼路上力未

原來我家紅牛客勝絕殺

恭喜贏馬會錢

😒

要🔥非🌲了

伐木佬5場不勝讓榜首？
5系牙麻

識買了

今輪MLS得頭場唔係大波

呢場好鬼，竟然唔係平手

😊

我想大注白帽有無人阻止我

慘慘慘

我玩角角算了

小注左客

硬食了🥕

新英倫死得好慘

重心4重
1. 阿特蘭大 9.5s
2. LA 10.5
3. Impact 9.5s
4. ？ 9.5

仲要高水受讓

本人
阿迷子（迷盧）
全力支持陳七入室大弟子大衞。韋拿為師門增光

係wor，唔記得左，掛住整早餐😂😂😂

同路

求你別說

外圍半球盤

希望4唔係火焰

小妹紐城
4都唔買降盤上盤

借左錢了

我覺得係

召集支持關島屠夫韋拿。陳入室大弟子大衛。韋拿既面孔

水呢

你睇伐木佬主場成績唔錯的 十場輸一場
典型既主強客客弱 受注後上盤升盤 係狗會勝賠一早落到1.98個位..

輸左新英撚，想針

不了 相信🔥非🌲

一陣反底！

四大黃金主場
下輪多撚上場

芝+哥盤

火焰嗰場點睇？

最後召集了

偉拿

Ok gun

法林下半場一出就1c1goal

紐約城

同了，希望唔好單跳

點解個個都nyc

1.47

支持香港球員

為港增光

望住由1.6x跌落

1-1

十扑善

明尼路快速追和先

法林明高fg gel 1-1唔關我事

垃圾法林明高

巴塞goal未

候斯頓快入多幾球

我要翻身呀 快入佢老母

7c

8c

入得c未

仆街藏球狗

我要跳樓

1.62

10.5s jump

9c

1.68 入唔到

咁咪好，9c

9999999

做咩話自己

2-1

Cup撚埋

笑4

法林笑死狗

咁搞法100c都黎

屌 仆街法林狗

@謝B 有人蝦我😭😭😭

有5舊水推過，買咩好🤔

所以棄呢場了

明尼路試下cup

買左條2串1
法林明高角大串nyc 角大
補唔補飛好？

M蛇又中 Cls

呢幾日d盤唔撚電
跟a4同樓b NYC

2-2

2:2😂

NBA

cls

22 有撚用 半一呀仆街

Nba

買唔到角細

14分鐘入4球

反cup子

快到

冰角ok？

係咁阻我跟ky入角

角球盤停左10分鐘都黎

2-3

2.03 和2.04w

馬會盤都未開又封

5分鐘反cup

又入唔到

屌 入緊2.04w...

nba

CLS波
比人cup完再秒cup

23 咁刺激

2-3就

On99

On9 開波係人地小禁區開？

on9 玩具

15mins 5goal

射緊12M？

入到先算

角都入唔到

5分鐘後就8.5

笑左

1.67

疤狗同彭美拉shit唔射門

買唔落手

12.5s 2.08入左6次先入到

1.53

5.5/6可取

又羊

你咁都入到

網頁

我一解封見就1.53 mama到底要有幾快

2比2時入應該

11.5s ok?

2 2我入緊客勝2.04load緊就2 3 onlun99 sik ben chow

中埋都唔夠食

ky放過火焰角細ok?

我一入就fail

allin

穩陣d

Ching你斬馬會斬到一頸血，連1.52都唔放過

10c

好彩入唔撚到

on9 紐城

2寶個99%fg

妞約被goal

笑死

屌你老母 買乜都落後 點賭

美職半場快俾多球

又唔見臭爛西贏

冰角啊

反cup王NYC

3c

m巴召喚

急流
鑽
奧蘭
NYC
準備4連

快快手10c算啦

我覺得唔得 利申9up

唔記得出tim😅😅😅

封乜7野呀 5敢比我追牙

火焰有幾多人支持

11c

係咩呢？

法林波球了吧

444444

秒goal對家

兩隊刷角係咪要逼死我

仲有15分鐘要頂

直接完場啦 唔好晒時間踢球

妞約快入

Jumped

有返12.5

最後100 allin nyc反cup

法林ng

波特蘭

13.5s 1.85

紐約城同我上！！！

沒球了吧

55555

有出過咁高咩

12c

入到1.8幾都未入到 唔入喇

玩完

嬲呀

應該13c

屌，唔撚係又爆掛
Cash out完無撚贏過

戶口結餘: $2.00

伐木者

起碼有cash out過

2-4

😣😣

NYC請給力

球進了

4比2咪撚刷啦

12.5s

愈玩愈細注算，爆左下注$200

嘻 又係睇啱無入手

Same

拉斯唔係悶和呀嘛

🔥燒🌲ok?

Goal

Feel到補時13c

燒埋🐷

4. portland 9.5

13c

高水 爽皮

你買左？

我試左好幾場了
睇啱唔入手 睇唔啱就亂入
抵輸了

謝B 好波

針

Yes

又送返8注比馬會，吹漲

Chow water

Cash out完連輸4注，休息下

Ky係咪想屌7我
我次次cash out完都輸到仆街

想死了

jumped

唉 無辦法

重心第4口又中呀

newyork中場再黎！！

汁返個ng

法林12m

13c over晒啦😂😂😂😂

候斯頓2.5 3.5goal
屌你老母狗會 大大力gel

今朝2注，一個5連勝，我買完，佢斷連勝
一個10連勝，我買完，佢斷連勝
今次到Ky

刷得咁密
認輸了

睇左6場..買左2場輸既..笑4

我出左13.5s 1.85 1.95

無買先中我燈你了

1c fire

2-5

NYC追和先

M巴戴拿模
2.5 2.5/3 3.5

我好似燈D

喜欣

夠膽14c

黑撚到，燈左3件連勝收皮

嘔返哂俾馬會

重心4連
1. 阿特蘭大 9.5s
2. LA 10.5
3. 侯斯頓 9.5s
4. 斬木 9.5

NYC 和未阿

怎樣？

14c未

照舊，爆左我果注就會停😏

巴菜入未

俾多c我豬得眼閉d啦中位數

無買

半場入7粒

+5'

嘻嘻 睇啱無買就中到啪啪聲
皇天擊殺呀

星期六先返黎賭，過一過d衰氣先

巴賽1:0

Lo goal

即刻有

紐約狗你屌打就追和啦

進了

巴塞咁都goal.....

14c了

絕殺詠

要休息了

好撚彩補左13.5大@2.5

呢2隊真係賤種隊

哈哈哈，咁就唔關我剋星事啦

係我

盧反底

喜所成日買小 87
搞到我5敢買

無諗過主會2:1逼客隊刷姐

巴塞

琴日比你d料係咪好準，但我一條都無買到

你skip多過買ge😂😂😂😂

NYC追和

飛腳.... 新英倫

0843先買😂😂😂😂
差d唔記得

2串1都絕殺

無本呀嗎 係咁架啦 買親就要中😭

我全部買撚錯哂
山度士買fg, 7分鐘炒
奧蘭多
E注角細

再見啦各位 休息一排

咁撚快一角...

詠神對家cashedddddddd

比我贏一場

贏球輸品-.-

見到呀盧反底，而我仲係黑過墨豆，想跟Lo轉運

豬曬啦

木

all in大失敗 唔玩了

portland 又1分鐘？

唔抽了 sor

新英倫斷過關 加注單頭

hi

無跟就贏

我扶不起的牙斗

🚬🚬萬般皆是命

NYC GOALLLLLL

要小心了
當你發現連豬，可能係我燈緊你

馬賽大
戴拿模大
法林明高大

火焰岩岩先開波定點？

goalllll 快手cup埋佢

信盧根

買緊nyc ng又入左

臨死買左紐約城ng 仲有1/4條命

m巴 想入你門下了

跟手入多粒cup埋去

可以 最緊要反cup

比多10角未

🚬🚬

Ky即場買唔買大角

斬木刷角未

Nyc2:1

買細d先中

啱喇 再入多球黎定驚

小妹cup

反cup王真係cup左

好
再入左1注nyc cup

nyc ng又中
而家有返半條命仔

伊雞補多注NYC勝啦 快

火焰求你半大了

可以50小注試試4.5s

頂撚哂阿

nyc 4.5/5s 2.12
12.5s 2.02

NYC ng@2.07

你比我贏啦，輸到仆街了...

快手入個大球補補佢

買左又等輸想典

有無人話我知波蘭幾分mins幾多c？

渣ga

話時話，果4口
我買左4x4加4個單頭，中左3關
其實係唔係應該補飛😂😂😂😂

戒賭，食個靚早餐

恭喜

尾係乜

下 唔好啦

487

希望家姐10.5s頂到

補飛咁唔好串尾關啦

香港早晨

邊個家姐？

係 中左應該派我

將男家姐

入5000 輸左2500 真戒了

斬木9.5 呀嘛
雖然唔中都夠cover果8注，不過中埋仲好姐

半7全7

我都回到起點

ky大注反cup馬會未

求下你唔好中🙏🏻

我仲未見到起點

半2全10ok ?

見到盧出水，想跟

1000>2000>1000

刷角未

伐木者好中意回後...

13.5s 入左4注
12.5s 入左1注

今次2串1
兩場都有屌單頭，怕怕了

斬木佬2.5是夢嗎

500-->7000-->6000-->2000(cashed out)-->0,
500-->0

刷角佬入波停cccc

500 上7k

開頭一樣，但我而家變左200

m巴又中到啪啪聲

想喊，教練我想贏錢牙

伐木goal
1/3 快手入多兩粒

哈哈，黑撚到我

火焰和派100 火焰全格派200

唉 衝動左😞

支持

好😤

我

角呢

Lo goal

信念唔夠冇買

半1全10 ok?

盧旺了，要跟了

買左咩？

大8啦 戒未呀你

ky見字請補你條飛尾關，我跟邊個蛇水就輸邊個

原來係你

5叫了 與燈同路

買5到白帽買火焰 87
半全11啦

咪撚hea啦屌 刷角呀
伐木個前鋒9號黑鬼好撚hea

Ferry Pier 首回合贏1:0都有3.2晉級

未跟，抖一抖過一過d霉氣先

我星期二買晒ga la，補咩😂😂😂

補呢關角細ok嫁啦，我堅黑唔係講笑

溫哥華開9.5s就好笑

抽左本😅好彩

尾場一早買左角大啦

平平5*1

呀屌原來無走地，咁累了你了

誰是燈？
2神？

伐木

好想分享比大家知我點黑法

中埋呢注就交到租，連埋過關
唔中又要等下lu

即場win d fd？

自己睇啦87

想賭球牙

半場比多兩三屍先🙏🙏

no

🔥🔥🔥🔥上牙 燒佢老未

fire goal
2/3 快手入多粒

2c

2🙏🙏比多少少

我買4.5/5s 放心買啦

1:1代表刷角者要黎料...

唔追post啦

我都唔知做乜撚，中完場馬突然黑到爆

咪啦屌，嬲😤

支付寶定現金

呢排D美職場場開大咁制 勁多12M

你地識啲野☺️

Cash out左？
多數cash out左出事

5得呀

火燒木上呀

係 個陣贏個啲七月都未夠就無曬，之後到今日無cash out過

hi伊巴謙🤔🤔🤔

希望半場連次屍

無cash out,贏淨個啲一下車落去某個蛇啲水諗住double or nothing,之後後者

當然 迷乖了

死跟一個算啦
我今日3注，3注燈死哂連勝果d人
已經收拾心情，200蚊跟死一個推上去

唔好know that feel啦，呢啲都要同路

唔賭了，八月自己度

我有資格講了
香討一件fg5連勝，我買完，開波7分鐘開對家
香討一件盤10連，我買完，佢即斷，奧蘭多輸2球
Ky 12.5s,買完，不停刷，14c完場

最好是你了☺️

12.5s 2.00

岩岩諗緊洗唔洗補主ng 仆利
街

2:2

斬木開到9.5大先返黎，開唔到就八月見

咁我好難幫到你😂

屌
猶豫緊 4/4.5既時候就

屌2:2...

慘了

4.5/5s又準備收$$$

lo仔仲追唔追ng

連角先

不了

一追就g，唔追了

要連